但我大概上世做過太多壞事

點解每次瞓唔著都會諗翻啲唔開心既事
點解自己以前明明唔開心要死忍
點解 點解

講多d

諗翻起現任同佢前女神所經歷既野就好難受
我去左旅行好掛住佢
而佢就係香港同人地打機 兩個人玩得好開心
不過宜家因爲我唔鐘意佢地來往 所以都冇再有聯絡了
其實我知佢宜家好錫我 但係我成日諗翻以前
就會覺得其實係咪一開始唔係真係鐘意我

因為你廢

我都覺